3M係咪呢場運動最大得益者

基本上99%人都係用佢嘅豬嘴

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

警察先係，佢地私底下不知幾支持示威者搞事

賺到佢地仆街
OT 幾個月 收幾十萬

其實係香港人 激發起抗爭之心 繼承天琦既思想

咁又唔可以咁講嘅，佢啲嘢喺得就喺得。

但3M都喺受害者，啲上面根本無辦法知道喺唔喺正貨。
例如啲反UV透光玻璃貼